中六合彩機會率極低，買嗰個都係傻仔嚟

機會率低過一千萬分之一，基上係等同於唔會中

好過0

但一中左就飛天了

多過買樓

買個夢發下姐

買一百萬六合彩，機會率都只係百分之一

頭獎機會 = 1/1400萬
一注獨中頭獎機會 << 1/1400萬

中過3萬4

點會？依家買樓係難，但應該高過買樓

我想中番幾百蚊啫

sorry,無講清楚，我係指頭奬

幾廿年前要同成億條精蟲爭一個位都爭得贏 中六合彩機會大過岀世好多

比廿蚊買個夢姐

唔買就一定係0
買左叫有個希望
係人都知機率接近0
但係唔係0

另外六合彩唔係得頭獎

講運 有運你可以一注獨中

輸咗咪當做下善事囉

其他精蟲自動棄權唔通又話你知咩

以前有一排買過差唔多一百次, 中過一次廿蚊, 之後依家無再買

可能樓主當年就係係個春袋到勸退啲兄弟

樓主買唔買都好
都係要一世幫我同我子孫供樓
完

賭錢就係咁架啦
咪一樣隔幾期就有人中

所以我每次只買$50，中就中唔中就算。
買幾千蚊嗰啲其實提高咗機率都好少。
講真，買就仲有個機會，唔買就一啲機會都無。
同埋賭錢要當係消費，俾咗本金出去就唔好望收返，有賺係bonus.

買咩撚野夢想，留返幾草野買現實買餐飯吧啦

出面大把買完自己ff中左點洗

樓主咪又係死死氣走去買

香港通脹咁勁，樓價飛漲。面對不斷嘅生活成本，好多人嘅存款變到高不成低不就，只會越來越多人想投機，完。

你其實死左去仲好

好耐年前買過幾次之後就無買過

香港不嬲都好多人高資產低收入嫁啦

真係唔會中

回西之後，馬會甚本已經支共化.....

聽過支狗玩福彩手法，我已經唔信六仔好耐啦！！！！

一係中 一係唔中 2分1機會

天才

好高質

on9先需要運氣

廿蚊買兩條 唔得架咩

投胎券

買個幻想姐，平時3個字都難中啦，點會一下子中哂六個

默菲定律

只要機率唔係零就一定會發生

一年有152期六合彩咁上下
唔係期期有人中頭獎
當1/5既期數有人中
全香港都有30個人中
用少少錢博無問題

仲要未計二三獎
仲有無人記得個阿星
買六個字就中左

個陣就真係睇下邊個笑邊個傻仔
買幾廿蚊輸粒糖咪當做善事

我買咗就有機會發
你拎個10蚊儲起佢就一世買唔起樓

都唔知邊撚個死蠢

六合彩最開心係開彩之前個段ff
會上下樓網睇下樓、去下名車網自己配置下部車

屌你廿蚊買個夢 之後同班老死吹下中咗點樣洗 唔錯呀
利申：ff撚

中得頭獎d人, 大部分都唔係買十蚊注

幾十蚊出去食個打邊爐都唔止啦
除非你期期六合彩都煲

買嘅唔係六合彩 係一日半日嘅ff同希望

其實我是做善事的

中不中都不要緊

中過$320 大家買六合彩都係想打個和

唔買點知中唔中

樓主小學畢業未？
明明機率就係 50% / 50%
一係中 一係唔中

中過三獎 減返我人生買咁多次都有賺

又唔係叫你一千幾百咁買，幾廿蚊博下，無錯，頭獎機率係極極極極低，但仲有二三奬，都講緊有一百幾廿萬，就算三個半字都有百六收，唔係話唔中頭獎就無用

試過20蚊電腦
中5個半字
但分開2條

十蚊買個夢想啫
靠自己努力賺1億個機會率可能同買六合彩差唔多

中左就唔洗做打工仔
唔中都係幾草野咋

用utility黎計其實係可以justify到呢個行為

你出生都爭贏幾億粒精子啦
你老豆唔射精你會出世到？

連登仔係咪覺得思想非主流就好型咁，低機率但成本可以用廿蚊搏一億，低？比人低能咋你

戇鳩 對所有人黎講都係50%, 一係中一係唔中

其實一係中，一係唔中

你買都唔買個下係0呀

垃圾政府負希望咪又要交稅，
六合彩有希望已經值回票價

哈哈你好聰明

D人成日話買六合彩曬錢不如慳返
鬼唔知冇可能中咩
我買左咁多年都未中過洗唔洗你教呀
成日話咩十蚊雖然唔多 但慳返可以食個早餐 積埋積埋仲可能有幾皮野喎
屌!聽完真係得啖笑
我買六合彩先唔係為左呢d物質性既野
買六合彩果十蚊唔係倒錢落海 亦唔係買一個機會比自己重新投胎 而係買攪珠前果一段ff自己中獎既時間
每晚臨訓前ff下中左金多寶之後點洗
退學 辭職 環遊世界 日日船P 每晚都可以有唔同既生活
明星處女雞 肥西老母雞 美式手撕雞 咩女都有得食 仲洗日日望住女神個last seen?
香港人日日行屍走肉 朝五晚九
打份牛工賺果雞碎咁丁多錢又係拎去買磚
而家十蚊可以買個幻想 都唔知幾撚抵!
所以我從來唔會怨自己唔中獎 蝕曬d錢
反而仲感激馬會唔加價 比我用十蚊買呢個永遠都發唔厭既夢 仲抵過供強姦金
買六合彩根本係又經濟又實惠 中頭獎其實只係一個bonus

話時話, 我試過中哂6隻字o既隔離, 即係佢開1,5,10, 我就仲2, 4, 11咁, 回避率100%

你今次買左咩

讀書果陣有同學買10蚊就中左二獎

都係買個希望姐

返學個陣試過買一注睇直播
頭三個字連續中 個種刺激真係啪乜都比唔上

第二日我多左40蚊返學

ff下就會 會唔會睇埋樓咁痴線呀

你以為你咁講就會冇人買咩

利申 傻仔

Ff得好投入 雖然痴線但真係幾享受
再投入D 拎住d錢fing下先

你估買果個唔知咩

讀過數先要買，$40-100都ok（5000萬以上）

拿。睇你點諗
六合彩中獎機率話你知 係50/50
一係中。一係唔中

唔捐畀馬會舖草皮
唔通捐畀街嗰件助養狗呀？

講咁耐都未有片

但係要同時爭贏咁多精蟲
再贏埋呢個頭獎，唔理幾多注中頭獎啦
機率係(1/14M)*(1/100M)
會否太細

人生如果所以野都可以計算 咁仲有咩意義？

1/2機會
一係中 一係唔中

唔買
你咪永遠都係零囉

潮文？

係我眼中 係50/50 一係中 一係唔中

唔買都ff下點洗

心聲

使撚你講

最唔鐘意人生有驚喜

屌啦明明兩分一機會 一係中一係唔中

中過幾次四十蚊

我買的不是六合彩
我買的是一個夢

expected profit <0，傻西先買

其實99%賭錢項目都係蠢架喇

中3個字收40蚊都開心啦

你計中頭獎機會姐
咁有安慰獎同其他去令人覺得成本無咁高

表示買咁耐都係中一個字
冇多冇少

但又真係有人中wo

我中左你就唔係咁同我講

張飛留俾我 發下夢

十蚊都唔撚買 學咩人話未試過

十蚊注都要同人夾 最難明係呢堆人

抽居屋難定中六合彩難

係架買六合彩係傻仔架

中左俾你話傻仔又有乜所謂
唔中都冇乜關係，我係傻仔吹咩？

六合彩

機率低係你冇錢買啫，你有億四我包你一定中

香港人咪下下都打沉香港人啦 個個壓力咁撚大 明知冇機會中獎 都係買個希望啫

有時只係買個希望。。。，，

千萬分之一撞機都未到中六合彩

開完之後同意樓主

個個都買個希望 所以馬會咪鋪到草皮囉

係 1/2 機會, 中同唔中

求包養

返工會發達既機會=0

唔係笑你
但聽落覺得好慘

其實都係買個希望姐，不過我就唔會買，一向冇咩運氣，無謂浪費錢了

用幾十蚊黎買個希望
比自己發下夢

係呀 數係咁計
但係你有機會用十蚊換一千幾百萬
買左可能成世人都唔會中，但係唔買一定唔會中

你呢句說話係一啲中個頭獎嘅人眼中 得啖笑
禁都係一個機會姐 由買個下已經清楚自己接受風險 博一個機會冇乜所謂